我唔想死

三個月以嚟發生嘅事係好絕望
但係呢個9月過咗一半都比起之前嗰三個月辛苦

開sem之後愈嚟愈多嘢要諗
最後一年 好多目標好似距離自己愈嚟愈遠
抖唔到氣
淨係識不斷做做做
因為我覺得自己唔夠聰明、細個唔夠勤力
唔敢呻 因為我知道大家都辛苦

瘦咗好多
本身已經無乜肉
依家瘦到乜都無 自己覺得唔好睇之餘男朋友又唔開心
所有嘢惡性循環

但係我唔捨得好多人同事
唔想死
好想活到可以見到香港光復嘅一日
。。。

你瘦得過我先諗呢啲嘢43.2kg

同樓主你一樣
翻工好大壓力
翻到冇曬人生目標咁
又冇曬食慾
再加上呢3個月發生嘅事令個人愈黎愈灰
但我相信終有一日可以光復香港
所以我地要一齊堅持落去

咁咪唔好死囉

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》